點睇許志安，安安(又名: 一個壞咗嘅人)

好人
壞咗嘅人